香港門店有iPhone11實機睇未

如題

去中環睇下囉

問過要20號先有

啱啱ifc有真機睇
只限今天

年年都問一次，明明係出果日先有得睇

講你都唔信 問黎做乜